ITZY cosplay哈利波特

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

77777777777777777成班柒頭皮 屌

[實用] 香城online防具升級詳細篇

近呢一個月，我見到多左好多新入香城online嘅玩家，勇武/和理非都有好多工作做，鑑於有好多人唔知點配搭防具，眼見好多手足都只用貴價6092X，除左冇必要之外仲晒左好多錢，故此我係度再講一次點去配合適的防具。

防毒面具：
中後/後防(物資站/噴漆師/文宣組/美化工程組/網上資訊組)
首選最合符經濟效益
包括單咀
3200/HF-52+3311K-55
一set最平100港幣有找
雙咀：
6200+6001/6003/6005(6005唔需要特登買，成本價貴)+5n11/5p71(唔建議5p71,如果要嘅不如買502再搭P100綿抵啲)+501蓋
例如：6200+6001CN+5n11+501 我見100已經有一set
而且 就算唔用5n11同501蓋 都ok 6001CN一對最平$30，我見$50通常都有
6003貴少少 $70成平價(睇你有冇運見到)
以上都可以頂到TG，但記得聞到味要即換

想了解更多快啲入去連登睇啦😛
...
防毒面具篇完

個個對波都唔凸...叫人點去蝦妳...

yuna

靚靚椰子

好尷尬...

其實點解禮志每次都要整個孖辮頭，係咪得罪左人？
整到成個人智商好低咁，明明最正係佢

其實都幾qq

我去去武器走她們

我愛我禮志

up乜==

今次牙腋又幾正..

lia正哦❤

佢同彩領都正左好多...

彩領幾qq

貓貓

轉左名都知係你留既cm